bno 當平權後免簽國會維持現狀定會跟 bc 一樣？

假如 bno 平權後向免簽國方面會唔會只係跟返 bno 現有免簽國維持不變定抑或會同 bc 睇齊？例如去美國揸 bno 會否變成可免簽證入境？

平唔平權都係個別再傾 我覺得偏向維持不變

平權之後唔係用bc啦咩?

bno 應該就唔會存在如果平權到。

我覺得平權只會有一定程度，唔會立即變BC。好似而家Boris Johnson講，會提升BNO的權益令BNO持有人可以有入藉BC的階梯(5年)，BNO會是一個過程。

平權都唔會直接比bc啦 根本無國家想要廢人
佢最多放寛居留 就業簽證
比有能力同專業既人考慮過去
吸引d有能力但又唔夠錢既人移民
等你好似單程證住夠數就比permanent 你

咁叫乜野平權，隔離澳門人都直接拎到葡國公民護照

講廢澳門人重廢，但本葡國護照去美國一樣唔駛 visa。

只收專才既話叫咩平權，果位人兄係咪唔識平權點解

如果真係無條件停權 佢點對得住佢本身botc果班
果班都要住5年仲有perm再過一年先入到citizen

BOTC可以直接登記做BC
Cyprus RAF base 嘅BOTC除咗

你唔知咩係普通法
寧縱勿枉